覺唔覺全波台都支持利物浦奪冠

踢咁耐英超一次英超冠軍都冇好撚慘㗎嘛

邊個唔支持利物浦，邊個係鬼

利迷一見到有人支持利記奪冠就會好嬲

話人燈佢地